知唔知雞，鴨，鵝邊個最鍾意互相殘殺？

係鵝，因為俄亥俄Ohio

good/10

正皮

明明就係臭雞

？/10

點解我唔明

鵝害鵝